識玩一定係玩Herd Immunity

Herd Immunity 唯一出路

都唔明點解要停課

BabyCondom最驚應該係全世界都唔戴口罩

真喎，香港咁小人中其實本身有抗體

病毒又唔係病菌
佢改少少RNA 你身體個抗體就冇用

Immunity 會失效

反正香港都就黎死啦
咁不如真係一齊死啦

信政府，唔驚

依家話抗體只能維持一段短時間
所以其實Herd Immunity已經廢左武功

如果香港依家玩herd immunity 咁9月仲有幾多老友記可以排關愛隊去投票啊!? 除非到時喺陰間開埋票站

其實係唔係太曲你哋唔明？